22歲喊到23歲

前男友我仲好愛你我可以怎麼辦

咁又分手

嗌交嗌到分手 我唔想的

咁你又嗌交 你啲女人最麻煩 氣又忍唔到 之後出事又反悔

邊個拍拖唔嗌交

妖 分咗就放低啦
有得留返d美好嘅回憶未算喺咁囉

生日快樂？

點解你同佢講嘅說話係一撚樣

多謝 預祝下年

真心諗咗好耐先明

唔好喊啦
男人冇左就算
幾愛都好 慢慢會唔記得

周期性分手定結構性分手

搵個個囉咪港女

睇來我有排諗

最快方法就係揾一個新對象

拍了三年你話呢

係啊香港出世嘅女孩子

分左手成年有冇傾過傾？？

岩岩先一齊去街食飯 結果我又喊到收唔到聲

都分左手, (仲要未放低)
但仲一齊去街食飯
為乜
同時問緊你同佢

分開嘅話一定喺有d嘢唔夾
無論由生活習慣到價值觀都好
唔啱就喺唔啱
點挽留都喺會分

好彩大家陪咗對方咁耐
留低咗一堆美好嘅回憶

佢見到你喊咁佢咩都冇做？

樓主幾個po都關於放唔低ex 應該就崩潰

23仲扮o靚妹

咪叫我唔好喊幫我抹下眼淚咁囉